一到星期六日就通街賓賓印印

已經唔止皇后像廣場
中環，維園，旺角天橋，元朗天橋都比佢地霸撚晒
想行又冇得行，d野食又大陣味，見過有人開榴連食添
走個時又整到地方污糟邋塌
嚴重影響市容
屌一個禮拜兩日假，有一日都要比d賓印霸撚晒
究竟可以同政府咩部門投訴

用wechat約印印賓賓開房